有冇留意反得IZONE既都冇乜幾個正常人？

一係就迷TB既弱智仔
一係就玩連登唔開po剩係回覆既弱智仔
一係就男人老狗網上人設係做雞既弱智仔
一係就真係基佬

成班就好似美國班騎呢怪左膠搞搞震
但係我哋呢啲撐IZONE正氣人士
企出嚟個勢已經嚇到佢哋成個人震晒

班二打六反IZONE騎呢怪唔敢入黎

IZONE咁正點解啲人可以唔鍾意

仲有一位自稱台主嘅人

班騎呢怪係幾難理解

個條剩係唔改名頭四隻字既弱智？

反降嗰堆連人都不如

係
條犬仲成日轉立場
由反油到撐柔再變番反油

十卜

條友弱智唔係扮

呢個真 尤其係反柔 反降個班弱智

第二同第四係邊個 有冇d hits

係兄弟就會明

第二最近改左名
第四真係死gay佬黎

印
x
Gay
姜老

姜老棄暗投明💪🏻

選舉舞弊post 拉

做假團收皮啦

弱智仔又出嚟柒

又多一件騎呢怪

樓主講得好！！

WIZONE反抗